[香港手球隊] 25/1 1500 vs伊拉克; 26/1 2000 vs澳洲

港隊係今明兩日會打伊拉克同澳洲, 力爭亞錦賽前十排名

港隊係小組賽3戰全敗進入名次賽

港隊係名次賽先後擊敗紐西蘭同中國隊

直播link:

另外仲有條hkhandballchannel既youtube channel為大家不定時送上港隊同本地賽事精華:

香港運動員加油!

開波!

5' hk 3-4 iraq

10' hk 4-9 iraq

15' hk 7-12 iraq

20' hk 11-17 iraq

25' hk 12-20 iraq

ht hk 13-25 iraq